有無人用緊豐澤上台plan Mo+?

響凶宅買電話上台可以平幾舊水
反正都想用3，所以想上台

但係想問下mo+ 有無VoLTE同VoWifi
事關無合約果隻mo Sim係無VoLTE/VoWifi

因為平價？